呢期見到d人食麥記唔用wechat pay真係會忍唔住笑

咁笨柒 有wechat優惠唔用

香港人就係咁
有錢都唔識執

係好多優惠
有時平10$
有時有7仔電子現金卷送
過年果時仲有8.8利是

利申:預左比人負評打手

M記app都有優惠啦

唔好怪社會唔俾機會你

垃圾 我行出中環執隻戒指都唔止啦

俾你快過我

5毛狗

m記狗都唔食啦

大陸狗app，不了

Real

無興趣用

早幾日買m記 前面個c9用支付寶比錢都用咗成分鐘

個十蚊我真係唔稀罕
又唔係比唔起 要我特登down 個監控app 先有嘅優惠 狗都唔屌
同啲街上有免費嘢飲嘢食派個個就諗都唔諗狗衝 然後笑啲唔拎嘅人係笨柒一樣 可憐到仆街

叻

本身m記已經狗也不屌

見到啲窮閪食m記就忍唔住笑

我用支付寶wot 平成$15

你寧願慳小小錢而比人監控都無人阻到你

岩牙

你咪笑囉
你呢啲傻閪嘅個人資料係值＄10 㗎咋

蓋ching有道理 甘刀吾用d人正笨柒牙

好